占奔：到了今天，我仍然覺得伍公子未收皮是一件荒誕事。

如題。

占奔睇了牠的貼文，可以基本確認牠不是有心想平反，而是想達成目標如下所示：

1. 作為一隻attention whore，近牌冇人比佢抽水，冇content下又拎返舊事出嚟講了；

2. 想搵佢口中嘅連登仔一戰，然後又cap圖炒下抽下水；

3. 或者想連登仔記返起佢，太耐冇人提過伍公子。

Angela其實都放低咗，唔明伍公子諗緊乜，伍犬幾時死

btw波台迷袁黨已各散東西了嗎？

迷袁黨天字第一號會員在此
隻伍乞衣人人得而誅之

伍乞兒

好安答！

感謝小花，牙袁知道一定很開心的

伍公子:我唔係想屌你啊

馬斯定旻ching here

屌佢老味無人記得而家又走黎講
隻警犬都唔夠佢累事

條友永遠要靠其他人做話題黎draw attention

又想借牙林上位

比林婷搞散左

冇衝突

可以唔止迷一個